係咪要講清楚？

佢之前已經對我講話END TOPIC 唔好再講 覺得好煩
不過無提分手

但係依兩日好辛苦，因為我地好似0交流，就算有都係hea覆
BTW後日就見面喇，我係咪應該好好同佢講清楚呢

應該

無謂浪費時間

泰式椰汁雞湯